泰國廣告真係好屈機

有D香港廣告人過左泰國發展

好撚悶

香港tvb 咪又只係叫你地忠君愛國